應將風向轉去 "警察咁撚廢咁耐都清唔到示威者"

防暴隊埋怨冇架打 責怪高層太軟弱